個身成日無啦啦腫左幾達咁

成日生啲好似比野'解"親但又未流血咁個種漲左，但唔係紅色。

多數頭一下小小痕 然後就無感覺， 唔會痛 多數1~2個鐘就會自己散

有無巴打知咩事

敏感掛

就咁睇似係蕁麻疹
google 下睇下似唔似
唔會死

利伸 有左十年

但我又無做過啲乜野喎 坐係到都會無啦啦出啲咁既野

TG濕疹係咁

似蕁麻疹

潮濕

依排都好乾燥喎

我依邊好少放

亦可叫皮膚劃痕症

殘留物吖，阿叔

有冇俾啲咩 hi 過或者刮過？

個形狀似啦

無啊 坐係到都會無啦啦出 背脊 手臂

我都會 無啦啦起
為一解釋係唔為意之下hi到

會唔會夜晚嚴重啲？

如果持續既話可以睇睇醫生check 下係唔係可以食抗敏藥止痕

應該係了

Tg後遺症
好多人從來都冇呢啲嘢 但中完tg就咁

放心啦
除左痕之外
乜撚事都冇
我有左十年都死唔去

而家擔心支那肺炎好過

係食完就中 定隔幾個月先咁

yes